如果你有Logan不死身+鋼鐵爪,你會用黎做咩

我可以有多50年時間返工賺首期

殺撚晒香港啲狗官

用鋼條打飛機

過最危險嘅傭兵生活，賺夠就投資嘆世界，讀書學野

咁大隻 日日返地盤

賣細胞比老野富豪fat fat

做廚房

on撚9仲使問 緊係幫marvel拍狼人賺大把錢啦

咁拍狼人 要樣同身材
你樣柒 會飛都無人搵你拍超人啦

有仇？

sad but true

之後再反攻大陸？

組織xmen 解放香港

去打拳 賺夠之後退休做英雄

肉類切割員
今次fatfat啦

做殺手賺大錢

肉類分割員

RJ

火影飛段點仆街？

周街花人地d靚車
見違泊就吉爆佢條tire
見悶就徒手爬上ifc見人地開會就花塊玻璃嘈音騷擾佢地開會

做開鎖佬

賣器官賺錢

你真係好撚無聊

革命

不死身比人圍都係死
捉你埋係地底或者捉去做人體實驗就仆街

到你有錢喇, 咪整容囉
蜘蛛俠咪又係毒撚咁

但係都叫做靚仔

剃腳毛

用黎刮下美國隊長個盾

收埋自己能力
世間險惡 隨時比人搶走能力

花靚仔塊面

不死姐，但都會痛架

能力愈大，

地盤

日日扮到好似正常人咁返工，深藏不露
到死果刻都仲未有人知我有能力

理想生活方式

做肉類分割員
等老闆加我人工

有自癒能力點整容

成龍都唔洗靚仔啦，就算真係好柒，咪戴面具做替身囉

扮工小玩意： 人肉碎紙機
奴性極重

好強嘅意志力

唔洗樣靚
而家有CG，key個靚樣咪得

可以用爪幫老細做碎紙機,又可以幫老細擔擔抬抬,仲可以幫老細擋子彈,可以咁樣獻殷勤真係幸福

同外星人隻揪

瘋狂打丁
亞德曼金屬賓周

狼人整唔到容，一開刀就合翻

其實可以瘋狂用鋼鐵爪捅自己屎眼 跟著不斷自癒 從中獲得快感

如果狼人天生包皮過長

不停同人賭撚

做乜唔瘋狂屌西 不斷自癒扯旗

做美國總統消㓕支那

不如直接賣人鞭

扯旗算唔算受傷

做特色燒烤

係喎 條撚無骨咖喎 咁咪好易比人斬斷?

一野斬少少 放完血又滿血

做誠哥G4是常識吧 CV寫自己可以瘋狂擋子彈 仲唔fat fat?

做豬肉佬

有不死身
即刻去m記炒返一百幾十年薯條
就可以買樓

做切菜 做得快手老細會加人工

賣自己落鴨店 比班老年肥婆瘋狂用假撚屌爛個屎忽窿
從中屈佢地醫藥費

走得愈快

返工 做埋碎紙機果份
仲唔升職加人工

希望自己唔會包皮過長 唔係囡都無得屌

將689變成6...8....9

將579變成5......7....9

自殺呃保險

當然係瘋狂賣腎啦

番工

如果我有 我一定會係做奸角

用死威脅老細唔好炒我

會試下劫富濟貧

即刻找j數

揸Uber

攻打政總

唔知點解好好笑

返工嗰陣用個爪幫老細r痕

凡人真係凡人
講緊不死身呀 點樣賺夠呀 賺夠二百幾年錢呀？

直至全球唯一男人有賓周

用一生時間揾返x教授

其實都無乜用

肉類分解師

幫老細剃鬚

做大魔王，成為新世界的王

不停賣鋼鐵瓜 今次fat fat

爪

做狼人話就話死唔去
但係會好痛囉。。。

全球唯一包皮供應商

返工幫老細切嘢 唔洗驚切親自己

做刺身師傅

賣器官

我會返強國做撞車黨呃錢
實發過豬頭

即刻去大陸殺左雜近平 然後宣布香港獨立

你見有錢佬成日比人用槍射咩？

呢個有得諗
兩下就碎晒

跳樓

做AV男優1個星期1000人馬拉松

賣肝

其實好似真係冇乜用

切自己d肉出黎燒
人肉永動機

去人地新屋刮花晒d 牆

人地賣洋蔥圈我賣包皮圈 扑扑脆

去打mma 賺錢

切哂所有擦膠嘅角

個cv有百鳩幾年工作經驗

黑洞探險

撞完 你無事
人地架車有事

做腦細保鏢
包唔會俾人整死左搞到失業

的士司機

賣人肉叉燒包 仲唔發達

做實驗

唔扣安全帶高空工作
一定好快完成
跌落街等一陣就會復原
不死身唔洗老闆賠工傷

做特工

成日屎忽痕想試下用隻爪黎R屎忽

日日過賭場同人賭切J

跟原著咪得
嗰套柒costume冇人睇到個柒樣

X2